<div align="center">
<img src="https://viptv.work/img/iptv/logo.png" height="200" />
<h1 >IPTV - 网络电视工具链</h1>
<h4>收集来自世界各地的公开可用的IPTV频道</h4>  
<h3 >
<a href="https://github.com/vodtv/m3u">国际站</a> —  
<a href="https://m3u.vodtv.cn"><i>国内站</i></a>
</h3> 
</div>

## 📖 说明

- 所有播放源均收集于互联网，仅供测试研究使用，不得商用。
- 通过 M3U8 Web Player 测试直播源需使用 https 协议的直播源链接。
- 部分广播电台节目播出具有一定的时效性，需要在指定时段进行收听。
- 本项目不存储任何的流媒体内容，所有的法律责任与后果应由使用者自行承担。
- 您可以 Fork 本项目，但引用本项目内容到其他仓库的情况，务必要遵守开源协议。
- 本项目不保证直播频道的有效性，直播内容可能受直播服务提供商因素影响而失效。
